勇武嘅去光復元朗，和理非可以做咩？

P牌，想略盡棉力

地形分析：
我係元朗人，幫我叫申請不反對通知書既入黎望望先 - 分享自 LIHKG 討論區
【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講 - 分享自 LIHKG 討論區
我係一個由細到大都係圍村長大嘅港女，我有講。
想黎元朗搵好野食既朋友請入，為你介紹交通工具 - 分享自 LIHKG 討論區

27/28就得，其他時間好危險

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

安排車手，隨時接送。照顧同行長幼，留意各路面情況，有很多分工，不要睇少個人的渺少，加油各位！

同意。返工放工時間人多唔會敢亂嚟，所以都應可以

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

推

和理非係元朗根本無用
班友無性 黑警又唔會做野
你點夠佢地玩

日落之後一定要走，日頭或許可以，不過絕對要小心。唔係住元朗唔太清楚，純粹覺得要做啲嘢拉民意

唔理你日頭定夜晚 佢地班黑社會都係惡曬
仲要無路你地走
完全唔知和理非可以點係元朗玩
佢地連普通打工仔都打埋
和理非去唔係唔得 但要遇左做肉盾

可以入但一定一定要保護好自己
裝備上 同 心理準備上都要
勇武同和理非齊上齊落

直覺覺得佢哋今次做得比佢哋計劃中過咗火，而家警黑都好難落台
打黑衫一定會再有但係普通人都打我覺得未必會再發生。但係絕對同意要有心理準備俾人打，所以點都要有裝備先會去

跟埋黎，去元朗係遊行黎

唔使對唔住啦

明既人都知絕對唔關你地事
佢地矛頭一早指向官黑警呢堆

依家大家好似仲嘈緊搞唔搞村，定係和理非遊行

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

非元朗人好多都仲唔明，我嘅諗法純粹係上新聞做show
利申非元朗人，身邊好多廢老都仲未明

搞唔搞都要有和理非back up

冇錯
都係個句 人數最重要

幫你推下

認同，所以做呢樣野之餘要嘗試攞不反對，如果唔係絕對唔會夠人

有人搞梗，千其唔好dump低勇武